有無人會讀BU既自資學位？

有無人會讀BU既自資學位？有無人會讀BMC呀？
BMC＝媒體及社會傳播社會科學

無

冇

Why not?

垃圾先會讀